世界羽毛球錦標賽2019

冇人開post?

港隊已晉級次圈代表：

男單
伍家朗 已晉級16強
李卓耀 32強對諶龍

混雙
鄧俊文/謝映雪 32強對日本代表
張德正/吳詠瑢 32強對英國代表

依家打緊！！！

無人想理呢D垃圾事

minions
年年都係咁撚樣

?

石宇奇，艾素臣無份打
林丹，山口茜，minions早早出局
今年戴資穎大好機會

點解冇石宇奇，艾素臣嘅？

傷

咁桃田賢一好大機會

如果林丹贏就會對桃田了
可惜歲月催人老

留名睇球后小戴首次加冕

大賽慣性自爆

八強佢條線最難打，要對辛杜
贏咗先有得對陳雨菲
入到決賽應該champ硬

其實辛杜先係無冕球后，世錦同奧運都係亞軍，小戴仲係nothing

呢3年係男雙屈哂機, 但係次次world championship都早早出局,今次仲要一場88

但小大其他嬴都嬴唒咁滯
sandru乜都無

上年已經係momota啦 但今年好似無咁fit
希望axelsen可以fit住打奧運

小戴除咗亞運，都冇贏過大賽
不過打sindhu應該輕鬆掛
係驚支那

lee cw , sindhu亞運都無

Sindhu

Olympics
Silver medal – second place 2016 Rio de Janeiro Women's singles

World Championships
Silver medal – second place 2017 Glasgow Women's singles
Silver medal – second place 2018 Nanjing Women's singles

Asian Games
Silver medal – second place 2018 Jakarta-Palembang Women's singles

Commonwealth Games
Silver medal – second place 2018 Gold Coast Women's singles

South Asian Games
Silver medal – second place 2016 Guwahati Women's singles

得commonwealth games mixed team 冠軍
lee cw都有commonwealth single gold

但兩條友都富可敵國
連halep都唔夠佢揾得多

比我簡 我寧願做佢地都唔想奧運冠軍但揾唔到咁多
羽毛球始終無網球咁好揾 差太遠

連山口茜都自爆死埋
贏唔到陳雨菲抵佢冇大賽冠軍啦

仲要冇瑪蓮 真心唔知條9叫婆有咩勁 但又攞咁撚多冠軍可能心理質素先係最重要

坡妹cls

瑪蓮左手體能波
同埋心質真心好嘅

只係睇佢打波真係好撚嘈

小戴俾人屌打

痂線
11-17 反cup 24-22

好考心臟 兩局都係最後先贏

真心想小戴贏一個世界冠軍

狀態真係差咗好多，佢最好嗰年走去打世大運真係……

賠率：
Yeo JM 2.62
Intanon 1.44

Okuhara 1.53
He BJ 2.37

Sindhu 3.00
Tai TY 1.36

純計技術 小戴的確係女單計 超左少少班
但辛杜話哂都係世界最top果幾個女單 點解賠率差咁遠

往績優勢掛

日本女雙road to 2020真係爭崩頭
世錦賽8強4pair日本

好心搵人打混雙啦

松友美佐紀
永原和可那
兩個都有打混雙但唔勁

小戴同辛杜打緊第三局

小戴準備收皮

皮已收

戴資穎恥笑區

辛杜個態好好
奧原又係
反觀小戴好似操極操唔起咁，見哂頂了
可以退休了

辛杜千年老二應該贏番次啦

台灣始終出唔到世界冠軍
可惜

奧原有得爭

下個月田徑世錦可能有，標槍果個鄭兆村好勁

點解戴資穎可以令人咁沮喪

戴資穎
一到大賽 其他人鬥心一上 就唔夠抽
年齡又開始大

屌 又輸 唉

女版拿督
但拿督都因為有個林丹
佢純粹係衰自己

正式宣佈現今女單四大係辛杜、山口茜、奧原希望、陳雨菲
無某人份

拿督3次銀牌 佢做過d乜
拎個世界第一嚟打飛機有咩用?

佢最7就係有年寧願打世界大學生運動會放棄打世錦賽

sindhu先係女版拿督，起碼世錦同奧運都入過決賽

嗰年佢fit到漏 又未比人研究
嗰年佢打 機會好大

唔知係咪台灣嗰邊捧得佢太勁 搞到佢咁樣…

男單桃田
女單辛杜
男雙雙塔
女雙松永
混雙鄭黃

今年大概係咁
應該有四個category係二連冠

小大真係細波好型，大波隱形，最fit個年走去打世大運真係on99

大馬慘d
lcw 2011 2012 都好接近
2016 衰在1st seed要打3st seed,如果係打當時既axelsen, 決賽應該唔會有體能問題出現，可以最佳狀態打決賽 （當然對面lin dan實打默契波比chen long留力)

雙蔚 2016兩個match point 兩球開失哂 屌 開得唔好都仲有小小機會人地派膠下壓落網／出界 開失左就0%機會得分 寧願佢地開得衰但in

女版拿督係sandhu...

個時有小大既死忠話佢已經係公認既球后，佢打世大運想做台灣生招牌,開心就得啦

...

反而奧運一國家得2個人，佢唔係無機攞牌。

哂氣啦
14，15世錦李宗偉都輸比諶龍
而且學你咁講四強如果諶龍打林丹，只會更輕鬆
而Axel假假地係17世冠，李宗偉憑咩話可以輕鬆贏人地
根本嗰年四強無論點樣排李宗偉都無著數架啦
四強打林丹已經係最理想

次次聽到咩球后都覺得難聽到仆街
我哋港隊個李慧詩 係拎奧運獎牌 又拎過好多次世界冠軍 先敢叫佢女車神
台仔打飛機打到Over咗

辛度吊打緊陳雨霏

YouTube BWF official channel有 不過要vpn 先得

據日媒報導，在今年公佈的福布斯全球女運動員富豪排行榜中，辛杜位列第13位。包括巡迴賽獎金和讚助費在內，她每年可賺取的收入，高達6億日元（折合人民幣4千萬元）。

直播屋有live

衛詩李一定兩次世界冠軍炸

chen long打axelsen出左幾多力?

lcw2014 輸 2015輸 仲要比人周到食禁藥
但係2016 佢大勇 奧運前連贏CL幾次
VA係就係2017世冠
但係2017先爆發
2017前都唔係個皮

CL 打Ld會輕鬆過打 VA小小
但LCW打Va會輕鬆過打LD好多好多
最佳既scenario 一定係打VA
何況唔明點解第1係fixed打第3
咁個個都爭第2啦
第4正常都渣過第3
個年既VA未係Ld個皮(季軍戰Ld明顯都無哂力

計時、爭先、凱林都贏過世界冠軍，女車神實至名歸

3次咁多?

希望出年攞多次奧運牌
以佢實力唔應該得一銅

這一對陣複製了2017年格拉斯哥世錦賽的決賽，奧原希望當時和辛杜打了一場110分鍾的超長戰鬥，結果2比1驚險勝出，這將是兩人第二次在世錦賽的決賽中碰面。
相比於辛杜的準決賽，奧原希望的這場82分鍾戰鬥消耗要大得多。是奧原希望再創2017輝煌，還是萬年老二辛杜複刻李宗偉的悲情？
巴塞爾羽毛球世錦賽的女單決賽不容錯過

日本隊混雙次之都過唔到中國
明明兩個都打得唔差

bwc 4強都無入過...

混雙中國真係太勁
希望奧運中國剩係贏到混雙

唔止3次添 印象中

王26嗰pair真係好撚樣衰希望奧運我哋個左手配可以贏返次佢哋

World Championships2013 Minsk500m time trial2019 PruszkówSprint2019 PruszkówKeirin

3次
其中兩次係今年

sindhu屠殺支那菲

睇黎松高配可能入唔到奧運

屌你支那男雙對高大衰輸比㗎仔對第三男雙
印尼老鬼今次發達

爽，得返混雙lm等睇輸埋

之前鄧謝傷左太耐排名跌哂
搞到8強要打王26
如果好似上年咁 4強前唔駛打兩隊中國隊
應該攞到牌

如果阿山組合攞到
叫minions情何以

原來松高world ranking仲係第2
但如果女3個隊今日贏到
佢地都幾大獲

希望啦 港隊得返佢哋有希望 靠5+long都係死

伍家朗入到8強收貨

你唔想，唔代表冇人理

唔知邊度有得睇

其實基本上全部都已成定局

用VPN上YouTube睇

直播屋

又輸 三連亞

松永組合2連冠
咁松高仲有得爭下2雙

邊個

hirota/fukushima

一見亞軍以為講緊sindhu

tank set1啦

好慘
今次咁接近

Sindhu 屌打